嗱、 可唔可以同喇沙仔 講佢心聲

係咁既， 佢哋兩小無猜， 情投意合， 所以為表天下， 所以用身體動作表達我哋決心！ 我想藉用禮賓府， 大排筵席， 良朋共聚， 鬢影衣香， 歡迎光臨， 成人每位， 一千元正！ 報名從速！此致！